電話plan 求推介

一月尾完plan 問過身邊人佢地推csl 但追post睇個個都鬧9csl收唔到 各位巴打有冇好推介
宜家用緊垃圾cmhk

CSL極唔推介
300幾蚊plan係地鐵有啲站網都上唔到

見到sun mobile都幾可抵玩 但sun mobile係咪都係csl

Sun mobile = CSL. = 1010 三個品牌分低中高階

岩岩簽左sun108plan 5號轉台

巴打用緊咩台咩plan

之前用咩台咩plan

人仔限速 我貪sun簽一年先轉

我都係限速 慢到仆街先想轉